[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3014)

.

等死人啦屌你老母hacken

大波求你

馬會派錢俾賭仔回血

Oh

好波

上盤日 唔記得買 針

黑根

頂實呀！！

Slow

赫根立即入多球

終於2:0

客入未

-1頂撚實

-1頂實

俄假立即半大

2:1啦屌你老母

客追和先

客隊唔識入波

客入到跟你姓

2比1ok

玩咁大

開大啦

3:0 2:1求其啦 快手pls

烏法全隊身價起碼係客既2倍 快屌

上盤日

佢班撚屌 hea踢 都入到
笑死

快追1球

客好似下半場未撚射過

半和咁都針

黑根對家廢撚到 未中過龍

快啲大波啦

係10幾分鐘後已經冇射過

半大未

半和

數據屌打

上盤同大一樣倍率
早知買上盤啦屌

屌 呢場做乜鳩主讓人？

大波我扮克勤叫

追憶

定啦 烏法正氣波黎

咪賭啦

買左下盤都唔知點叫好

克鞋係點叫？

客入返粒啦

半大已死

有冇俄超下盤巴打一齊針

烏法絕殺半大 定啦

紅日

75分鐘前 主紅格=goal
75後 客紅格+主失波紅格=?

外圍球半高水咁易食

怕乜仲走緊盤

比多球啦...

2:1

block

大波24

？

1：1未

我個apps 跳

又殺半大

黑根頂住

soory恰眼訓high到個制

好過癮？

救命牙

封乜9

2比1

頂埋細波啦dllmch

湯斯克

開大波派100

入多粒

烏法食屎波入未呀

黑根打反擊仲勁，有既

快撚d入多粒啦

屌你老母

1：1未 屌你老母

輸錢咪輸囉 係要玩報假 有排你輸

頂實

漏左未未打

快d 2比1 好嗎

假分狗食屎啦

唉黑撚到 連針十幾注

力頂

求下你唔好補時

半和都開唔到 tomsk垃圾到

烏法乖啦 半大好無

Hide Blocked User - Kanclk

Tomsk 入未

點解

入多粒啦

3.45點開比你

入多粒好

派？

半主

Lm

24

半1全2

正氣

快手入多粒啦

客隊紅格=冇料到

半主，主盤開晒算係咁啦

2：0就唔洗補時啦

最好客入

俄假似會1:0完場

Cls 戒賭了

+3 mins

主主穩到

Hacken 的進攻極具威脅

下盤絕殺佢老母臭閪

我都想戒

絕閪到咩

Hacken 換人

垃圾球隊

半細2x1 cashed

烏法下半場456 la

Eskilstuna 的球射失

主w 1.23收息

!!!

30

奇蹟大波

Nice!

屌!!!

Goalllllll 奇蹟大波

3:0 ho ball

3比0 早知要大波

HO BALL

我屌你老母臭化西絕殺細波

3-0 馬會分析勁中

有運

屌你

屌 入多粒做乜柒阿

我根

奇蹟單
鳥法頂住

齊羊

叫左成場

奇蹟單，我愛你赫根

中呀屌你老味！！大波！！

23號勁到 一世球迷

咁樣殺我細波。正仆街

黑根好波

赫根好波

烏法開埋大波

收錢!!

好波！主W！

黑根 極限gel頭

大波黨翻生

有無人派錢

以後叫穩如赫根?

3:0
但我發覺自己禁錯左3.5B

練心大波

Tomsk cup 佢

大波比狗買啦 叫到93分鐘先有

今日唔賭了一炮allin左大 以為收硬皮 咁都收錢

屌最尾先爆ON99

細波黨 不好意思了

補時為咗幫大波撚

俄超下盤和cup ok?

狗會係咪已經準備派細波

68分鐘後就另一日喇喎

呢d杯應該有排先派彩?

lm

補3 92:58秒入我dllm....個細慘撚到

好似係三粒鐘系列

x2串左鳥法 頂住

放水波

Ching心水清

輕鬆

哇原來大家都買左上盤靜雞雞唔出聲

哇屌 癲到咁?

同伊高斯一樣

屌即係派唔切買廢青杯

1.68都要嗌到傻先開到

唔買好過...

賭啦屌你老母扮咩

巴打收錢啦

鳥法求你單

馬會開即場既廢青盃好似全部細波🤔

半大撚

9點黑根 會幾點派？
買唔買得切12點？

認真 uefa final睇盤無用
好似上年咁 好多賠率分析猁 之後沙拿意外走場
咁就仆街

我諗住小小地買挪威3.5b...

頭兩場上盤日 唔該

主主

呢場唔買啦 兩邊都低水 猁最多都係半格

23456

U20即場2隊都出左線 hea住黎踢?

今場開大

係

未完場 唔好放棄根

細波真係比狗買

黑根大波由谷底彈返上黎個下仲刺激過過山車

烏法上

買大就光陰似箭
買細就度秒如年
完場狗咬狗

屌一定派唔切…
連俄果場半場結果都出左
挪果場影都未見

烏法整多兩粒啦屌

支持

得半大狗係唔抵可憐

烏法入未

半細全大 ok??

半大詩呢,

烏圭轉完平半又轉返半一…

利物浦將於歐聯決賽大戰熱刺，前鋒羅拔圖法明奴於季尾受傷缺陣，但已經傷愈復操，勢於決賽中同穆罕默德沙拿及沙迪奧文尼，合體埃及文明鋒線。法明奴現同紅軍一眾隊友於西班牙操練，佢於網上畀料，話呢場利物浦將贏熱刺2:0捧盃，認真牙擦。

猁gel頭

前幾日經過上水屠房，見到好多半大狗一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

半大狗係有靈性，幫馬場鋪草皮....請大家唔好再買半大！我都已經開始戒...

烏法又想一球先

半大詩字星力
半大球半 一球頂死
秒goal半細 低水唔開
被狗屌也

做乜撚野

烏法學下黑根啦

自已參考左網上面部份心得
試緊條大細波方程式

烏法差d

對家入

得啦75分鐘會2-0補時會大埋

死撚硬 明明靠origi入決賽仲咁撚牙刷

12:00半大2串一?

仲半大??

點解咁堅持半大

半大比who買 大聲講

半大詩 字星力
半大球半 一球頂死
秒goal半細 低水唔開
被狗屌也
警世

呢場計左數結果係2球 等睇結果

20?

烏法大波針

瑞典盃咁快派左

想拎返你地錢

狗會知會在後生仔上面找返

真

俄超深盤幾時開到

今個星期六日得咁少波！？！？！？？！！

未更新

手足今日有運 黑根大波咁都中

烏法快啦

已經夠豬到跳樓

屌你咩烏法

新西瘋狂回飛咩事

湯斯克入返球先

唔知 總之係2球

新西狂回

成場得2射

烏法入返球收工啦

冇計 睇完 真係俄超同俄甲水平差好遠

唉取消關注烏法

1球到尾比狗屌

一齊啦

有本事針埋呢兩注
客[+1]
2.25b

快d入啦 烏法

2場都係下半冇波冇角 唔通一樣劇本

3-0 ok??

冇買，但幫屌，烏快入

上下盤和氣收場ok?

不了

12點直屌+1

你買-1/-1.5？

1球

90分鐘絕殺

快入啦

禁屌得1粒講唔通啦屌

真 不過俄假係咁

烏龜讓半一落飛 而2.5b回飛 一球小勝？
但主唔似入唔到波
咁就2.5球大

挪威俾人屌打咁多場 外圍全線3球轉3.5球大
咁就半場1.5球大

美國要搶出線 仲要勝球多
咁就半場1.5球大

烏克蘭已經出線 預計保守踢法 通常死守都出事
咁就尼日利亞［0/-0.5］上盤

罰球直入好冇

好

角

刷角入啦 烏法

睇陣有啲主力冇出

12點重心波膽0:0

馬會近期即場都開00

2：0

goallll

20
黎多粒gogogo

烏法快手入多粒

唔計OK?

刷角

Sor no

刷角有回報

我屌你 客隊真係好撚垃圾

劇本21

yeahhhhhhhgg
主盤開出

淨係識角球入

上盤日???

2比1 plz

今晚打完飛機 中左黑根 中埋烏法ok??

2：2plz

秒追

反摩反底了

1200烏龜上盤了

客隊絕殺12碼不過飛機yeah

原來客og

點解有上盤唔要要大波呀

屌 我應該信烏法

又係主主，穩到

竟然係2:0唔係1:1

有兩回合

唔好掛

面子球OK?

快手3:0啦

有咩用 買左下盤

90分鐘

點解買隊聽都未聽過咁傻

客隊廢到仆街

幻幻半大2x1唔中戒賭

劇本

無架啦 下場記得買返烏法對家就得

廢青盃頭兩場都唔抵買

2:1 啦好唔好

唉 屌 冇咗平半盤

搵次比我絕殺收錢唔該

俄超冇正氣

買100蚊00波膽再加100蚊+1算數

廢青盃又低水入球雙
一係上盤全格一係下盤全格

1.75雙
又玩和波?

一陣烏克蘭又係半一詩？？？？？？？
好想買
但好淆

上盤穿盤都得

認撚住隊垃圾俄甲球隊

新西蘭下盤

你都無乜機會有得買佢/佢對家 認住都無用

準備補時絕殺

有場水

烏圭似副選

你睇吓紐西蘭先

副選仲勁

屌咁都輸半

3球未

補3 就完

gel收錢

哇我屌你
新西蘭＋烏克蘭都副選試陣
完全另一班人

中

個隊俄甲返去食屎吧啦 廢閪

烏克蘭

打錯， 鳥龜

西蘭+1

大家真係要小心
新西蘭＋烏龜 完全係另一批人
查過晒，全部廢隊人

又撚賭仔

唉

半大得唔得

針到好累了

挪威主勝算?

1.23

似冇波入

2邊都後備咁一定係客勝啦

不如唔好賭

半大重心

你根本唔會知果班人勁唔勁
全部唔係大球會既人
真係仲衰撚過去澳門賭大細
分分鐘好似琴日咁０：０

唔撚買啦屌 寧願買230 烏克蘭

挪威＋洪都 就係正選陣容

姐係２邊都博命

睇即場啦ching 唔好急

試下可唔可以連中先
1 赫根 -1✅
2 新西蘭u20 1.5半大

重心，聽日食放題

有無人支持

過關一輸半即刻比狗會抽水抽到on9

個雙1.75 有咩啟示

新西蘭大波
我計到大過2.5

0:2

0:0

買2x1㩒咗2x3

仲信u20半大

烏圭副選勁dd

12點廢青盃=抽水百家樂

頂 好少見有人重注雙

重心
挪威半細全細

新西蘭有走地。都係睇定啲先

過關

廢青杯詩預備！

是但2x3 鳩買兩場上盤

半大全大 比狗賭也
半小全細 下盤可取

中！

一開波就退一個大細

半大24

好人巴叫緊雞？

半大又輸點賭

當賭場買大細啦

3分鐘冇一件90分鐘？

波台好多人叫雞

咁快傷

係 佢沖緊涼 我岩岩比佢屌完 條友得2分鐘貨仔

認真分析=唔中
準備反底=準備唔中
冇咩信心=真係唔中
小注玩下=小注輸下
唔分析鳩買=勁中

上盤gel

邊隊

NZ

你屎眼都幾緊

彪哥近排幾旺

烏龜一開波就妹

Sob國1:0

挪10

屈多佢1q啦

So9一陣屌穿盤

1:0！

咩事....
半細杯入咩

彪哥

半大 上啊！

先中一關
挪威搞惦

10後由球半去到1.5 2

岩岩令到位巴打冇入手半大唔好意思

7分鐘gel頭
大家都知咁樣冇好結果

ＧＧ
買左挪威半細
洪都真係屎到核爆

係人都知洪都拉斯係人都上得架啦

立即冰封入球 下半場解封 屌你老母

半1全5？

佢都硬唔到 點屈

我屌２：０

20

2:0 半大cashed

屌...
半細秒爆

屌半大易玩到

細波秒輸

屌
鳩買就咁旺
On99

正氣上盤day

搞掂啦 屌你老母

半大gel得？

2:0

半大狗又贏

var
半大撚gel！

Nz半大24

挪威
烏龜

屌我買左新西蘭半大
唔係挪威

睇錯原來唔係挪威係烏拉圭個場

點解世青好似特別多var

邊個話廢青杯無半大嘅 同我企出來

8分鐘 半大 先過一關

有無發覺上半場第2球睇得特別耐

10

屌你老母呢d後生盃都冇爆冷，個+1秒輸

炸左

Booooom

烏龜比啲力 差你渣

新閪蘭半大24

炸？

Boom

VAR Foul左在先，No Goal

笑 尋日var炸半大 今日又炸 屌你var

你真係好黑一gel 就var

一球頂實

新西0：0已入
唔知頂唔頂到80分鐘

呢排廢青盃係專登炸大半大咁

365撚狗 炸用入波動畫

烏圭終極禁屌？

有var真係害死唔少人

新西蘭半大24

可能var 同你有仇呀 巴打

即場落哂飛

半大終會歸來

咁要買新西蘭

新西 fg

秒糕又半細
半細收錢易撚到

上盤

懶獨特

半細送錢

嚇死

半大gel頭黨笑能4

屌你老婆

gchi

世青盃場場細波 不如唔好踢

大？邊撚度大？

Playhard

立即冰封入球 下半場都封 屌你老母

練心

Fuckhard

大波烏龜

仲唔入波係咩一回事

嘩 啲眼神

烏龜係咁係到妹

0－0啲飛落得好快
7.2 7.4 7.0 6.8

我上左船
你有冇買

番號

炸撚左就快啲入返球補數啦仆街

即場升左上一球

其實同話你知輸左無咩分別

比你地揀會對塞內加爾定哥倫比亞？

有1.5/2b or 1.5b 既話入手

咪撚洗啦屌你老母

上遲左 上左烏雞

半大gel你老母

冇買挪威傻仔左

1c

洪仔入返球俾D火嚟啦…

洗閪報角咩

躝啦

2:0 gel得未

三文魚goal

半大gel 得

炸未？

中 第三口半大終於中

ggel

夠膽就炸多次你老母

gel得

再炸啊！

炸呀仆街

半大gel

goal confirmed

大波始終戰勝

冰封你老母入球啦

屌 昨晚買半大就死 今日無買就開半大

邊個再話廢青盃無半大就屌邊個

2/1.72大波定律
必開2

洪都全部空難啦屌

派我了

咁多人買入球細..... 呢啲閪波都信

一場半大都冇用啦 你地半大黨2x1

長期 2成控

兩隊都六分 真係握握手做個好朋友

00完場

烏龜半大未

客ng 1.41????無睇即場，發生緊咩事

Gel爆

烏龜立即冰封入球 屌你老母

極限撳住黎屌

烏龜唔入比人入未

要左新西蘭等驗腦

鳥圭就入

1 接納 6115 下一隊入球 星期四 2
新西蘭U20(主) 對 烏拉圭U20(客)
下一隊入球(第1球)
客@1.41

$ 20,000.00 $ 20,000.00

屌穿佢個閪

Gun

極限中出

G持

下半場先

客ng硬到仆街，如果咁都開唔到馬會真係好仆街

烏圭d人搶波好硬淨
55波贏哂

半大2x1 jump

回飛

極限禁屌 大波1.5/2都仲有1.73 買大定買細好呀

想要主fg

全部冰封入球 屌你老母

唔好睇少新西打反擊

一場秒cash 一秒0:0撚狗咁撚

半身諗住買半和

屌，比pps hold左筆錢，嬲嬲地入多d轟9 狗會

好耐無見走地升盤

gun

兩場都魚腩

00完

叫都冇得叫 半大狗

屌無限飛機

1腳都未撚起過

啱架啦

烏圭快入

Ching ho ball

即係開9硬囉
岩岩又門楣略過
烏圭真係高一班

兩隊出硬線 又嚟㗎仔劇本？

烏圭個7號 幾碼飛機

烏龜

做得好

全世界得我一個買細波

3-0

3:0

新西蘭點頂90分鐘

全細都爆埋
救能命..

烏圭7成半控球痴左線
巴塞式

唉屌

Norway -1

訓先
兩場上盤易到

我都200蚊 0:0

痴線烏龜禁屌到咁賠率仲咁高

馬會精選

我５００細波啦

play巴買左咩

烏龜半大我扮烏龜叫

1.68 -1冇買正傻仔

大仲有1.8

客ng 1.38

買左

挪威夠數了 妹波

熱到咁。

半小全小杯開大
癩能到

唔怪得啦

烏龜上力未

岩岩買多十萬烏龜，打到落1.38

大注烏鳩ng算

屌你挪威４：０啦
１２Ｍ

我係傻仔
揀左三文魚烏龜二串一最後取消左冇買

好
跟

食支煙先

烏龜fg了 熱到咁

呢d情況最好skip,好可能主goal完先比客反cup, 殺晒d ng

痴能線
半場爆3／3.5細

唔識賭了

好人蛇係度驚閪

烏圭呢下禁區起到腳就入
差一秒

岩岩我俾人話懶獨特

新西蘭fg 殺全家 最後鳥龜反cup

點睇

好日唔買細 一買細半場就挫爆

客觀講
U20賭博成份係大嘅
我都係-6 咋

買左12萬驚緊

熱到咁，唔玩啦

洪都拉斯直頭腿張開

雖然都中左好多場半細全細

祝羊。

norway 半大，-1，3/3.5B 派$，淨係買左-1

大戶

我Skip

屌
半場40
玩能咩

造波造能到咁

10:0 都似

會唔會7：0 呢

場波好假

4:0

烏雞入未

幾倍。。。。

上場新西都炒佢5粒啦

差烏圭

鳩估覺得主入先
龜反CUP

挪假質素

收曬莊家order要斬半細全細一筆

係咪玩埋今場就見唔到洪都拉斯 派錢波

同烏龜做朋友

邊個買左新西蘭 半和 + 挪威 3.5 大 已經暗住嘴收錢

快啦

洪都拉斯空難了

烏圭入未

半場主其他??

垃圾龜 波都唔識入

比幾球烏龜入啦

屌你半場4:0 都有50倍

早知3:0 以上9禁啦

唔算快啦 車仔25分鐘4粒

會唔會0:0

會唔會no goal??

$40 社會測試

題目係 狗會會否撚賭仔

早知就唔會有乞兒

聽日記得準時返工

入波未

又一個早知

幫好人巴燈 繼續為波台造福

01

goal

狗會會撚你

烏鳩fg 巨注casheddddd

針得好

半大jump 下盤jump

1:0

烏龜半大得唔得

搞撚店

好人蛇勁能到

撚你姐

goal!!!!!

勁

燈到

屌你老母 立即妹波 半細呀！

烏圭Fg

勁能到

買左挪半主都唔知講咩好

0:1！
烏龜

紐西蘭追和 ok?

有冇奇蹟半大

半大上啊

下次唔敢買十幾萬ng

我錯了

屌你垃圾新西蘭

懶獨特買新西蘭

唔駛同馬會客氣

馬會精選派錢波

立即冰封入球 半細呀

手足好似輸左好多場

三文魚傻架？

Cashed 返四雞幾野先

會和，放心

新西蘭即場22倍

心肝仔離一離

打假

大佬唔好咁早gel

又上盤 傻撚左?

搞掂

5:0 200倍

40$救世界

屌你半場4-0

5:0

烏龜cashed
咁屌打法都唔買真係要驗下腦

0-2好嗎！！！！

11完我食屎

唔係打假都冇人信

哇屌

你睇錯啦, 係5:0

２００倍呀

烏龜半大埋啦求你！！！
2場半大大家開心！！！

屌

計埋炸果球， ６：０有４００倍

挪假唔知有冇人睇過。我記得鬥到百幾分鐘都未撚吹 CLS

準備主其他

練心 半細

隨時十粒收尾

冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰

雙數1.75 一係上盤全格一係下盤全格 補個和gel頭啦

本身６：０
炸左球

烏龜2.5大1.78回到1.91

1:1 完

2.5細上船

半細全細 穩陣收錢
半大全大 比狗賭也

買下盤點補飛

買遲左

半細頂住呀

新西+1針

變左半球盤

挪威波膽全埸主其他幾倍

要收彪析皮

買左半大啊吊

400

仲有下半場

冇即場 可以留番買朝早南美波

15咋

屌 1.62半主嫌低水冇買

差少少６：０
又空門

比人㩒屌到 點追

紐西比人禁屌到

15睇錯

半場完了好嗎

根本兩班波 新西同烏龜 出副選都無用

我都係啦
原來做人要勁貪心
望向２００倍

On9 new zea 垃圾

2.5大回到2倍 要了

先補一注先 唔好講咁多

烏圭快入多兩粒

1 接納

6118 入球大細 星期四 2
新西蘭U20(主) 對 烏拉圭U20(客)
入球大細
細[2.5]@1.72

$ 28,200.00 $ 28,200.00

推個尾數算

屌那星訓撚著左 冇買要頭2場上盤屌
想死
咁撚正氣
今晚串撚晒上等收錢

大家覺得和到？

半客好似好高水

終於同路了

我屌！我開場前 唸住屌挪威主其它 屌

紐西蘭啲進攻有form

下半可能冇波入呢

u20 咪話左係 冇即場留番黎買南美波啦

半細2x3 Gel

你地究竟買左幾多2.5s.... 打到變2/2.5

想睇票 可以嗎

烏拉圭半一上盤有冇人買左

跟外圍姐

有 2.2

幻幻盃有冇開過一場下盤

朝早2.2果陣買左 補左和

日本

幾百蚊only 應該kum到挪威全細筆數

得番2/2.5s

大把...

2場廢青 半細？

本來諗住買2x1 點知唔記得冇轉到 好彩

same

如果我話紐西蘭會cup到 會唔會有人覺得可笑

買左40蚊5:0 以為全場波膽 咁都中 痴撚線

尋日阿妓都有人覺得cup到

LM

有冇飛睇下

原因係

好運

唔係輸得仲多咩

我睇到韋德個半一盤 係落新西蘭

到底要大波定細波

200倍 抵你中

可以睇飛嗎

又邊個將2倍 2/2.5 打到得番1.74 係咪cls架

仲有張補飛唔cap啦 強運

btw係20蚊，都好

我了

仲有張都係呢堆膽 20蚊

20x200=$4000 仲唔夠？

買半膽勁撚難中一次
半大都小見 仲要半膽

新閪蘭jump

買錯先中

Yy

8000$ 推幾幾口

早晨

仆街今日都買錯飛，之後換番

黑根 烏閪

運氣呢D野 話黎就黎

計數機都唔識按

次次見馬會開深盤掃半場波膽都係一球到尾

yes 建議你驗下眼/重讀中文

衝出黎7

唔係 20x200咩=$4000？

好彩炸左球，唔係變左主其他

又唔好分個下死 讓球半 3:0左 20倍都冇 包多幾個膽都冇肉食

屠狗會

佢買40

下盤手腳如何部署

主ng

細波gogogo

大波

不敗了

但張飛顯示20😨

想睇彪哥變到5:5

6:0

烏雞咁撚樣飛機

已經６：０

下場尼日 和波又係默契波倍率
上盤日又好想買上盤屌

主其他

半膽萬歲

臨訓整返條上盤過關先

新西蘭和到未

一日只可以儲5皮

收手

屌你美國個半大開鳩硬咩
打到落兩倍

追和未

前日豬咗100k

羊300k走人

02 ok?

分6日先入番晒戶口

1:1未

７：０

7:0

山西豆腐隊

挪威🇳🇴入夠未

仲廢過大溪地

笑了

入黎睇下yy 星星係咪到

新西蘭識cup未

i am here

世青咁樣比人炒好撚7

咩事7比0

NZ禁屌

條友入左5粒

洪都拉斯班細路哥都有老母生架

加油

新西學下挪威啦

人地都有老母生架

抵買
卡塔爾仲有機出線

5粒係點講 4粒係大4喜

7:0 仲讓緊兩球

Yy 依排咩

其實都合理丫屌 班友輸兩場要發泄

今日全上盤 仲要全部全格

一早買定比人炒

我都做到世青

五福臨門

五星報喜

傑青盃

66無窮

我踢街場都入十幾粒